最近多唔多手足想去意大利玩

小妹比milk 子搞到好想去玩下

乜野叫milk子？

我淨係對歷史忽然好有興趣

同韓國一樣 統一左先去

Bossun跟左silk魔術後silk咪叫bossun做milk囉

-1

又係1負評，milk子唔好mon post